連G峰都可以俾人鬥，我真係笑撚左

做咩呢個post唔係覆「手足」

gphone係共產黨員